(RTHK) 南韓確診首宗新型冠狀病毒肺炎案例 患者來自武漢

支那真係世界毒瘤
快撚啲鎖國啦屌你老母

冚球剷

真係支爆都要攬撚住全個地球死
正一仆街賤種嚟

又新年送大禮

驚民眾恐慌話政府辦事不力，唔叫人做防疫
支那人又大安指意信中共，結果爆到仆街

播毒到成個東南亞 但中國只有武漢有事

沒事兒，沒事兒

北京深圳確診咗

多謝勇武

按常理咁睇香港係咪已經有確診個案

天意

支那制裁時間已到

最怕係支那用病毒制裁全世界

香港好似未有確診
你信唔信

仲話有限度人傳人
傳得咁撚快 你話全部中招既都接觸過動物 我真係唔信

沒事兒 愛國病毒

按玩法一定係佢地出事先傳到出去，邊有可能外國出哂事先到深圳嗰啲中

病毒輸出

即係有更多地方出事

中國打病毒戰, 疫病輸出全世界

咁姐係証明成個武漢都奶哂野......邊有可能咁多人去過個垃圾市場